向已經拍左4年拖既巴打絲把揮手

男方老馮請食飯呢個話題好熱門。
敢問各位，拍左咁耐拖，如果1直都係AA 制
去到咩階段就停？

點解可以計得咁清楚

咩意思？

有咩好問
一齊咁多年都唔可以開口同另一半傾?

有時佢比 有時我比 有時各有各比
其實又有咩好計

利伸：仲有半個月先4年

其實AA會係點？會互相還錢比大家咁？

一齊冇幾耐，大數就會俾返對方
細數就一人一餐

頭2年仲讀緊書都係aa
後尾出左黎做野，有時互相請下，有時就我找完數佢係咁易比番d我咁
宜家拍左五年

有乜好計 計埋d小數 一層樓幾百萬先計都未遲

真心覺得比返錢呢個動作係情人之間好陌生 但好似好多人都咁做

四年 一直都無A過
因為當年讀書我有做野 佢無 通常我比哂
到出來做野 搵得多過佢 食飯睇戲消費一般都我出
有時唔記得帶銀包或者無拎錢就佢比
久唔久兩三個月會請我食餐飯
或者咁講我地d錢撈亂洗
但旅行機票酒店就會分得好清楚 自己比自己

其實我同佢都認定係結婚對象 邊個比都無所謂

我係絲，四年來都係佢出
但絕少送物質俾我，我叫佢幫我淘野我都會俾返錢

呢個就係我想指出。。既然係結婚對象，食飯仲會aa 嗎？唔通諗住結左婚都仲aa?

如果對方依家要求你aa呢？
你會點諗？

就快5年都係AA

會唔會有手拖手入教堂諗頭，如果有呢個打算AA洗唔洗停？

到幾百萬先計太遲啦，
如果你係出左身，又拍左4，5年，仲要同居緊，租都唔計咩？

無問題嘅，錢我唔看重
只不過我搵得少，佢就次次爭住埋單
我覺得幾窩心

五年
大家知大家財政狀況，反正錢都係大家的，邊個有閒錢多咪邊個俾

如果食超大餐通常一個碌卡，另一個俾返大約一半

拍拖咁耐，又唔係好介意邊個俾唔俾喎

的確係...拍拖耐左就會有種食飯都cover 唔到女方，第時點算既感覺。。。
但係巴打們覺得1直到結婚之後都要AA先岩。唔好有1種，我可以負責照顧你1世既想發？

下下食餐飯$600-$800，1星期2次
次次男既俾。真係會完全唔介意？咁多年既話？

六年幾，頭1年AA
跟住2年超過一半佢俾
第四年基本上佢比哂
有時我想俾不過佢唔俾我咁做

利申 對方喺有錢仔